# Установка магазина на хостинг

## Системные требования

* ОС на основе ядра Linux (рекомендуется Ubuntu 12.04+)
* Python 2.7 (не ниже 2.6, не совместимо с веткой 3.x)
* Django 1.4 (не совместимо с 1.5)





